5年牌第一次撞車

小弟上星期發緊夢hi 到人地部車

小弟上星期發緊夢hi到人地部車
報左警 備左案 通知左保險佬
本來想睇下幾錢私了 咁你知嫁啦阿蛇都唔想做野
但係對家遲遲都未報價番黎
阿蛇又冇叫我去落去供啵

想問下各位大佬，如果佢１４日內唔報比我 阿蛇又唔叫我去落口供
我應該點做好？

恭喜

認真問

佢可能入左醫院睇頸你仆街了
你知啦人地又停哂工

呢獲真係玩撚完

我都想揸車，但我控制機器既能力極差又成日遊魂，所以好驚，諗緊揸唔揸好

發夢就由佢啦
現實冇事就得啦

我本來一直唔驚 撞完個下之後依加都有陰影

現實中 發緊白日夢撞左

人哋部s2000?

唔一定14日內落口供 我比條盲目3星期前撞 報左驚 打上去話未得閒整你單case

我都想 如果係果個我賠夠3000

如果佢14日內唔攪
我洗唔洗打去阿蛇度問 或者 自動投案？

對家有報警 你有俾資料？
咁唔洗理佢 阿蛇做嘢唔洗你教

不過可能人地搵緊名醫睇頸睇腰 停咗十日工

你態度點先

差既話，心情唔好就去睇醫生

知自己衰緊 緊係態度良好 佢仲教我做人添
我當時緊係受教啦

女人黎 又嫌入廠攪麻煩 但係又話入廠攪
比番報價我 好跳 成個星期都未報比我
但係基本上佢人車冇損

我就緊係想比錢攪掂啦
又唔洗扣NCB

咩車撞咩車

唔係S2000

S2000你唔洗上嚟開po啦...

打去交通組問下啦 btw, 遲早會搵你 唔駛怕

有一次hi到人地架車都等左3個禮拜先報返價比我

咩車撞咩車都唔肯講

之前試個hi到架凌志，個師奶一落車就話報警，跟住又call晒白車，最尾仲開我六萬五
樓主我希望你遇到個好人啦

最後點

14日都搞唔掂咪報保險囉

主動搵佢扮死狗

自己衰左就任佢講⋯⋯⋯受教加分

希望佢最後真係嫌煩收幾千算啦

保險已報啦
保險佬都話有咩就腥番比佢

5年牌都撞

對方都人車無損
會唔會放生你呀

留名學野
想知報左警但7日內無同黑警講追究好似會close file?

如果佢搵我報價 我賠得起咪賠 賠唔起都係保險
但係依加佢又唔搵我 驚察又唔搵我
諗緊佢會唔會咁好人又唔告我又唔洗我賠

利申:人品好好 希望吉人天相

成日睇片都覺得on9野唔會發生自己身上
原來真係會...
撞左個下都屌緊自己做緊乜野事

希望咁樣
所以上黎問下巴打有冇試過比人放生

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

巴打有冇touch wood試過
老不追溯期6個月，咁通常對家唔搵差佬都應該唔會主動搵
果次阿蛇講到明傾唔掂數先打比阿蛇

但係成個星期傾都冇傾過

我試過
大家冷靜番條氣順左
求其賠千幾二千

佢唔搵你你可以唔駛理佢, 但係如果係你錯就賠番比人啦

明阿
想賠嫁
佢唔報價比我....

咁唔駛理

一路都想快D解決左佢

一係你報個價比佢啦

如果警方兩邊都唔告咁又點計?

好多時十分入面有九分小心, 偏偏就係果一分出事...

你大撚鑊了 你預左養佢5-10年

呢個世界都有好人嘅，上星期五先同前面架連登神車kiss 左一野，佢尾bumper 花左小小。前車姐姐睇完之後話唔駛賠大家簽返張紙無數，搞到我個人好滾動，即刻好想講句好人一世平安

好人好報

所以有自動brake 功能一定救左唔小呢類人